其實有冇得訓練下身體入面啲抗體，成日兵敗如山倒

肯定係無好嘅訓練/將領帶住
搞到殺敵一百自損一千
如果有啲火力夠強嘅抗體就咩都唔驚

咁藥箱咪變成首飾箱囉？

西藥主要係舒緩症狀
等你舒服D 殺菌一樣係抗體做
好似係

睇你係細菌定病毒

欣賞你嘅思路 識得某啲智障 乜都靠藥 食煙上癮 食味精上癮 香味上癮 食藥上癮 佢個結果係點 你懂的

做多d運動咪得
小學 電視廣告都係咁講
不過有冇人可以解釋下點解做得多運動就冇咁易病

要吸收維他命c 可增加抵抗力

正常飲食好少人唔夠維他命C
食粒二寶好過買咩維他命丸

做運動可以增加新陳代謝 令到抗體可以產生得快d同多d 以多打少 令到d細菌係前期已經被消滅咪無機會發展成大病
無記錯好似係

感冒唔好食藥

均衡飲食，勤做運動 已經係

On9

其實做劇烈運動係會更加易病

我以前完全冇做運動, 一年可以講緊病一次

依年開始做運動, 已經病咗4次, 上次仲要搞到食抗生素

點解會咁

點解
仲有邊個叫你做劇烈運動 運動不嬲係根據自己身體情況做適合嘅運動
利申以前唔做運動 感冒一次一個禮拜都唔好 依家做開運動 感冒三日內斷尾

以前日日，係日日做運動，想病一次都難。現在返工做唔到運動，放假想訓同食乜都唔想做。每一轉季就病，一病就成個月都唔好。

2018年喇 就算冇讀過書 google下都大把資料喇on9

以前唔做運動 唔會點病

而家一星期做兩三日運動 都係唔會點病

agree, 唔明點解一病 D人就叫你食藥

呢樣真
我好同意
要keep等全身血氣運行

營養足夠 唔揀飲擇食 咪得囉 保健藥唔係無效 但要長期食無咁多財力嘅 有菜有肉有飯有生果 基本上都身壯力健 你突然有急病無得好講

講緊虧佬要達到高強度運動既門檻都幾難

早瞓就夠

記得日日食阿 能醫百病

得閒我都會食粒 一日起碼5粒
身體越食越好

唔係你以為啲人做運動為咩

以前唔做運動好少病
依家唔做運動好多病
結論：唔關事

細個到而家都冇乜病
但係極少食菜，運動都少做

辭職就得
就係因為返工先身體變差

以前讀書搏命趕deadline乜事都冇
而家返工唔算點辛苦反而三個月病兩次

中醫 調理身體，早睡早起 飲食 生活規律健康 咪得

飲多D水
早D訓
訓耐D
慢跑下
熱食熱飲
多食溫性食物
輕鬆改善身質

喂唔好教壞細路啦屌你

Wim hof method

日日食會肚屙個d污糟餐廳

屌，睇錯訓練下體，我出返去先

darwinism

我算係百毒不侵

小病傷風咳肚痛微燒緊會有
但今年28 對上一次睇醫生可能真係小學果陣

盡量唔食成藥
feel 到自己 有小病就灌自己有檸檬水 同早啲訓
傷風就食米線大辣
咳就最難搞 要等佢慢慢好

女朋友2018 大病過3次我照訓格黎都冇野

應該遺傳有關 老豆老母都唔會病乜濟

大家唔好跟我試 以上方法得我先會work

病就記得睇醫生
不過唔好醫生開咩都食 有啲醫生真係亂尻開十幾隻藥
問清楚每隻藥for 咩 再對証下藥

因為你老咗
以前後生 身體健壯唔做運動都仲頂得順
老咗就自然知咩事 做運動唔係做一兩個月 係講緊長年累月咁做先有用 早幾年唔做 搞到你而家老咗咪差啲囉 你而家做返運動 講緊係你keep住的話 你嚟緊一兩年就應該會見效 當然唔係萬能只係機率上會健康啲少病啲

屌 自然療法咩
小病如傷風 喉痛 微燒就話 早啲訓冇事姐
感冒發燒唔食藥以為自己好撚型咩
最緊要係知自己食緊咩藥，唔好人地開乜你就食乜唔用腦

打血清

七傷拳
先傷身再傷菌

感冒發燒就一定要食藥？

無錯，劇烈運動係會易病，三十分鐘輕度出汗係最好

一般病係唔洗食藥的，身體會醫好自己，食藥只係抒緩。

由細到大氣管都差，一轉季就大病 醫生叫我游多啲水，點知一游就游左幾年，之後轉季就冇大病

發高燒都唔食，我咪比個叻你